1月大男嬰初步確診 曾與患者接觸父母無染病 料成港最年幼個案

香港至今已有逾700宗確診個案，累積714宗。其中昨日（3月31日）新增32宗，雖較早前數字稍為下降，但本地疫情仍不能放鬆。今日本港亦繼續有多宗初步確診個案，當中更有一名僅1個月大的男嬰，其父母無染病，但男嬰曾與確診者接觸，若他確診，將是本港最年幼患者。而酒吧群組個案持續增加，若初步確診個案確診，Insomnia酒吧群組個案將增至67人。

另外昨日亦再增加一個K房群組，當中7名參與者，至少5人確診，另外2人被隔離，而卡拉OK，正是早前並不納入政府聚會規管之內的地方；相反，昨晚警員在太子港鐵站外針對市民的行動，更強迫被截查的市民5人一組，並藉故恫嚇票控，突顯港府政策似是剝奪市民權利多於防疫。

而武漢肺炎繼續肆虐全球，確診人數已經超過85萬，其中美國的確診人數超過18萬，死亡人數超過3,606人，數字已經超過中國死亡人數3,314人。美國的重災區紐約州，至今錄得7.5萬人確診，其中有4萬宗在紐約市。紐約州長科莫形容，美國應對疫情工作由第一日起已經落後，因為官員都低估病毒的嚴重性，「追落後」的工作令人疲累，他預期疫情高峰會在兩、三星期後出現。

1個月咁撚細個，梗係班親戚爭住抱個B，傳撚埋比佢

細細個就俾人捉去煉蠱

「昨晚警員在太子港鐵站外針對市民的行動，更強迫被截查的市民5人一組，並藉故恫嚇票控，突顯港府政策似是剝奪市民權利多於防疫。」
唔係已經票控咗？

如果感染者係家人以外既人, 只證明到呢家人都無諗野..
大人都要少出街少見人, 更何況岩岩出世既BB...

一係就阿爺阿公果一輩

屌笑咗

咁細個個肺就已經花曬 以後點算

死淨個個就係最毒既

投胎真係要小心

咁細個自己根本冇抵抗力去打病毒，依d點醫

係都唔奇
但如果唔係同住應該忍下唔好見住，或者抱都要戴住口罩囉
無人知佢地去過邊，接觸過咩人架嘛
BB 真係無抵抗力…

BB出世三個月會有母體殘留本身的抵抗力。不過呢隻病毒係新，所以咩抵抗力都冇用。

好慘 個小朋友無辜

屌佢父母，個bb好慘

屌閪都冇力